點解最近咁多戇鳩直必腸

Dear親愛的直必腸:
本客观正义野爹一个微波凌步绕到你血妈的身后 把你婊子妈的屁眼子拳交成二项分布 你亲爹在一旁跪舔着本客观正义人士的包皮垢还应声叫好拍手叫绝（*＾3＾）

禾地含大Jai做嘢 唔駛妳地教

等禾繼續雷霆打擊 呢兩條戇鳩仔先

臭雞shut up

作為一個含大精英 未來嘅ibanker 禾巧鄙視佢地

系
一斑on9Jai